我敢講，杜德偉比郭富城更配做香港舞王

啱啱唔小心睇到無綫個濕尻節目《我愛EYT》，成個台嘅新秀歌手加埋成千歲，唱Live真係見真章，蘇永康同梁漢文回晒塘，兩個都走音，離退休應該不遠矣。

相反，5章幾嘢嘅杜德偉仲好唱得同跳得，keep得好到有啲過份，直頭好過所謂舞台王者嘅國貨城

正評：杜德偉
負需：郭富城

杜德偉係勁，但始終帶點娘味
城城型到跳娘舞都將柒味變型味
投城

平心而論，佢地兩個外表都keep得好好，著衫又ok！

例如 parapara 櫻之花

利申唔鍾意郭富城，但無可否認佢舞台魅力真係好強，當日係電視機前睇依個live完全係迷住左，當日佢隻腳傷左，只係做好簡單既舞步，甚至有啲舞步其他人跳嘅話就好核突好娘，但佢真係好。撚。型

點解中間無啦啦有條友鳩嗌

杜德偉咪咀㗎ching
仲有走音應該係器材問題

杜德偉好正呀
佢當年好似係新秀冠軍

sound break果陣，曾志偉以為完咗，衝出黎7

有啲尷尬

笑撚死我你老味

下？

呢段堅型

係
流淚行勝利道好正

好似睇緊龍咁威時期鄭中基跳舞

羅志祥都當佢神咁拜就知咩事

郭富城30年前開始做跳舞天王
你用一個節目就否定左郭富城
郭富城心諗你up乜鳩

杜德偉果時都好紅
然後去左寶島, 係寶島都好紅
d dancer 係佢私人自己架

平時一齊練, 佢都跳左幾十年
香港黎講佢d 舞步最似MJ
就係似.... 先覺得有陣娘除...
就係果陣除.... 所以係寶島好紅囉

明明就壓哂台
你段片我都睇到好尷尬啦

係段既舞台魅力就有得比下，好撚正

佢以前係台灣真係好紅
有d表演係幾正，但整體有陣抹唔走既娘味

反而覺得係行得太前，同埋樣唔及城城
所以香港唔紅

杜德偉齋講跳舞係OK
但唱歌好撚難聽, 行為舉止成日懶係型咁但偏偏有種揮之不去既柒味

佢真係好迷MJ
所有曲風、跳舞都有MJ嘅影子
新歌仲好似搵埋MJ個私生子合唱
fans黎講，佢真係世界級

你都痴9線

喺香港邊有紅

忘情號, 信自己, 准我, 准我再一次
Because I love you, 影子舞, 夜半一點鐘

好多都係佢係華納果期

擦身情緣都好正

不再重播 愛變了這世界襯衣

梅姐當年段舞嚟
幾十年前嘅舞係娘㗎啦

好撚型，你睇comment 一面倒話型
係佢先可以張柒舞變型
話尷尬嗰啲先真係令人尷尬

型到仆街，
呢段舞唔難跳，動作簡單，
而正正就係咁簡單既動作城城都可以做到咁細膩令人著迷既表演，carry埋套gay衫，完全表現晒咩叫舞台王者

呢段仲屈機，得校長先請得起咁既Quality
7分鐘開始狂野之城

我只可以講，
任何人挑戰都只會柒，
而且郭富城係solo

你鍾意讚咪讚囉
香港人永遠讚一個人鍾意拉另一個落水踩佢抬舉鍾意嗰個

佢唱啲r&b好正

好型棍
佢唔出黎跳 應該冇咩人會跳呢種舞步

愛己變了這世界襯衣 但古基翻唱正好多

你專注睇啲舞步真係好娘
企後兩步睇曬成個人 成件事唔同曬

4:06-5:46
都唔知國貨做乜

mj個樣同把聲娘啫
上到台d舞好撚有power 完全冇女人味喎

Excellent! 定唔著正啲

又俾負皮

杜德偉唯一同真mj跳過舞既香港人

幾時？

城城
全世界最型矮仔

雖然城城矮還矮
但真係好撚型 型過無數高佬 又有埋樣
想像佢玩埋跑車個型像就更上一層樓

你隻耳真係有問題，人哋新秀冠軍你話佢唱歌難聽過郭富城，黎明新秀都攞唔到冠軍咁咪差過郭富城好多好多。就算你當新秀冠軍冇代表性都唔係爭咁遠呀。定係你想話杜德偉同郭富城唱歌都一樣好撚難聽

痴撚線 全亞洲應該冇人做到

呢d老mk行出ssp大把喇

張立基贏晒啦

冇勁過囉

城城真係可以將柒舞變型,
其他人跳一定變Rickroll 片

黎香港見過......汪阿姐都有

Michael Jackson in Hong Kong 1987

屌奶星城城真係好撚型

汪阿蛆有冇係MJ面前跳熱咖啡

個參賽者著成咁做乜勁

前日想學MJ
但跳舞差好遠
跳咁多年都無自己風格

只係識除衫

好柒

紅到唔洗過台灣

從來無紅過

呢d歌有鬼人聽咩

咪打飛機啦

係台灣紅係真嘅
香港就算啦

發夢果時

郭富城佢啲歌同佢啲舞同佢把聲，呢三樣野加埋一齊真係超match，好好睇
有無人明

雖然首歌好簡單，但好撚好聽又好睇

兩個演唱會都睇過
覺得郭富城型d
不過杜德偉老都跳咁好 好勁

杜德偉把聲真係唔知點形容
不過影子舞真係世界級

講舞王邊夠阿舜黎

好唔鐘意國貨城，但睇返佢後生個時啲表演真係好型好靚仔

仲有其實杜德偉真係有陣娘味，好似陳展鵬嗰隻